{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 곰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できませんし、クマペンション1号店と2号店は車で5分の距離にあります。 予約時、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 スパとジェット機、個別バーベキュー、プール(温水/ぬるま湯)、基本調味料をご利用でき、お子様のためのおもちゃや用品もご用意しております。 ペンション内では写真撮影や哺乳瓶消毒器も使用できます。 周辺にはオーシャンワールド、ビバルディパーク、洪川江などのアトラクションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "クマペンション1号店と2号店の間の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "クマペンション1号店と2号店は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパとジェット機、個別バーベキュー、プール(温水/ぬるま湯)、基本調味料が利用できます。また、お子様のためのおもちゃや用品も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で写真撮影はできますか？",
            "answer": "ペンション内では写真撮影が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で哺乳瓶消毒器を利用できますか？",
            "answer": "ペンション内では哺乳瓶消毒器を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "周辺にはオーシャンワールド、ビバルディパーク、洪川江などのアトラクションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 437
    }
}